姚連生老師再次打壓學生！

話說
琴晚就有手足喺
學校門口寫一啲字
學校今日將啲字封住左
啱先有低年級學生
將學校癡嘅嘢撕左
老師見到之後就捉咗有份撕既低年級同學入返去學校

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港

同學仔要幫手 好多人支持你地嫁

補番張圖畀大家睇

接放學啦喂

```

```

邊個老師

```

```

頭先比老師捉既低年級學生要call家長黎先比放

有冇人知道係捉咗邊個

屌你老母 個膠袋差d(線)到人
d學生好心撕走佢 你禁錮學生？

幫手掉垃圾都唔比？

屌你老母，垃圾老師

推撚爆佢

推1

推2

屌你老母

推3

推

推唔郁

推唔郁照推

點解呢間學校咁撚垃圾？
學生參與社會運動就暗中打壓(詳情上ig yls.secrets )

藍絲同學而加恰鳩人 就保護
呢個社會發生咩事？

對付你呢種依附極權的人，我唔會有半點懦弱

Push

推到比傳媒知

記者入嚟啦唔該

我的垃圾母校
band 2 變 band 3
阻我地讀U
正仆街

今次單野仲想升banding?

求校內巴絲打報料

推撚到林奠老母翻生比狗屌

垃圾中學

利申：舊生

之前呢間垃圾仲突登要請有做過警察經驗嘅做訓導主任

學校話如果何嘉源有咩事
被人捉到個班低form就會被處分
屌你老母

盧嘉泉狗車

有冇手足幫佢裝修架車

學校藍底老師接何嘉源走

推到有記者跟

推到禮拜二人人接放學

屌

Sorry日期打錯 8號先岩